[辣殺高鐵] 點解一定要一地兩檢?

當要離開香港
喺西九出境
喺中國某站入境
咁做有咩問題?
點解一定要一地兩檢?
因為中國站內冇出入境設施?

搵個藉口入黎執法姐

因為中國要求
所以香港政府順從?

成本問題
假如每個站出口都有關口 要請多幾多人先得

或者假如所有香港出發的車
要去中國某一個站過關 先可以再轉車其他站
就提高左時間成本

所以利申唔支持高鐵
支持馬上停建高鐵大白象

大陸冇可能每個城市都設關口，入境。

要陸地過關

裝係九龍咁深入已經反智

正常唔係係新界果頭起

agger
根本關口依啲唔會放係咁中心地帶

應該係搵香港海關係上面檢查 咪解決左囉

係大陸你同我講冇可能？每條馬路幾十個監控鏡頭，幾十個城管，幾十個軍人呢D又有可能？on9

大陸如果有成本問題就早已cat晒維穩

關口係市中心 笑撚死人咩

係因為中共要求
所以香港政府想盡辦法配合

yes
學大家咁話 大家都知只係一個籍口
個問題根本對大陸唔係問題

唔係起個高鐵嚟把撚咩
想要一地兩檢係起高鐵嘅其中一個原因

yes如果中國係先進民主國家，好似美加邊境咁，就不成問題。

本身起嗰陣未諗到一地兩檢？

過立法會個陣都未決定到
鄭汝樺條臭西乜撚都答唔到就要人批撥款
而家un un腳做緊中銀

高鐵是這樣：
終共以高鐵製造力向他國[示威]
終共這是向香港[示威]

過境方法：
高鐵香港段終點喺香港地圖邊境內
1香港仲隻腳上大陸
2大陸仲隻腳落香港
3香港北方邊境分段

1同2嘅現今終共強勢下
我認為 2比1好
1嘅話香港同冇邊境一樣

3要講成本，終共[示威]
冇乜可能達成，不過反正我唔點坐高鐵，我支持3

大白象問題：
*以下容內可能反感*
>公象(研究人員)強姦母象(政府

等，按錯，不要屌

[quote]高鐵是這樣：
終共以高鐵製造力向他國[示威]
終共這是向香港[示威]

過境方法：
高鐵香港段終點喺香港地圖邊境內
1香港仲隻腳上大陸
2大陸仲隻腳落香港
3香港北方邊境分段

1同2嘅現今終共強勢下
我認為 2比1好
1嘅話香港同冇邊境一樣

3要講成本，終共[示威]
冇乜可能達成，不過反正我唔點坐高鐵，我支持3

大白象問題：
*以下容內可能反感*
>公象(研究人員)同母象(政府)上床
>母象有左小象(項目)
>母象向老豆老母攞錢養小象
>母象老豆(建制)同意，母象老母(民主)唔同意
>母象老母好唔同意地比錢
>小象補習老師(建築業)(政府人員)不按商品說明條例推薦課程，小象外父又信
>小象唔知幾時先唔洗補習